Bye Buy Day 特別活動第一彈！

我愛Bye Buy Day

自推十連

唔係住沙田都幫你推下

推

唔住沙田都可以去涼冷氣

PUSH

點解要選18日咁遲?

主要係見過去幾次大型活動都有充裕時間比人知

如果咁啱成知商場都有人唔記得帶銀包，又甘啱一齊去Window shopping，就正正子了

如果咁啱成知商場都有人唔記得帶銀包，又咁啱一齊去Window shopping，就正正子了

可唔可以個個星期都有一日 buy nothing day?

一日點夠呀

推推推

唔記得帶銀包添，下星期再黎啊

Shopping 又洗洗錢 唔係唔去呀

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下sorry for標題差

88day 推

呢兩個月大家都攰，係時候做港豬
和理非推爆佢

新城市廣場

我冷氣軍師決定發起『嘆冷氣！不消費！』運動！！！！！！！

配合罷買日，係商場剩坐不消費，咁樣先有畫面，先可以號召更多人，咁先比到壓力商家佬。

集中紅色地產商商場

推你

輕推
714新城市放狗

fuck SHK

推啦屌

Bye Buy!!!!

行街街

818 Buy Bye Day
Window shopping

不消費

18號真係要去行吓

天氣咁熱，入機場呀、商場呀涼下冷氣呀喂

8月8海港城又搞唔成，新城市唔係放過佢呀？

希望啲sales明白自己係打份工

香港人係時候要實踐吓斷捨離喇

Push

無辦法總會有犧牲，而且短期利益，希望佢地明白

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

靚呀

聽日繼續推

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

Push

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣